====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il ne paraît pas souhaitable , pour un bon aménagement du bassin parisien comme pour le ralentissement de la croissance de Paris , de leur susciter des concurrentes créées de toutes pièces , d ' une taille très supérieure à la leur , et à mi-chemin de Paris;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

